沒有杜斯的第四天 陰

😢

唉 樓主今次認真post希望唔好有人搞事

佢食屎狗黎唔再關注12 港人

佢個名關心緊啦

佢關唔關心12港人同食屎狗無乜關係

人妖哥發乜癲。

12港人點會同食屎狗冇關係

嘩我唔夠膽講

推

ching有內忄青？

導佢哋去死嗰班唔係食屎狗？

Lm

唔敢。

清甩P?

係

tg deleted

第5天未

沒有了杜的日子，我好像沒有渡過任何一天。

我聯絡唔到佢

你x左佢。

犯法野我唔做